是日晚餐 飽撚勿入

幾時先唔洗再一個人食飯

早上11點食夜晚晚餐？

可能係abc 住係外國

人不在港

可以試下唔食飯

可以煮hea d, 你會有新感覺

食麵？

已經係9煮

好正

要唔要俾d你試下味

一個人食嚟講都幾好餸

就算自己一個都要食好d

睇樣應係外國來

蒸水蛋

冇錯，就係外國

請你食一啖

勁

好呀

點夠你勁，日日飲可樂

食咁少茶 柯唔柯到屎架你

水蛋睇落好白滑

請埋我食蛋好唔好